聯署要求將台灣加入聯合國

與其加入
不如重整

加入聯合國做咩
一大半都係亞非拉第三世界國家支共走狗

略盡綿力 入嚟睇吓有咩幫到手